[集思廣益]黎緊應該點走落去?

發夢, 個夢應該點樣發落去?

1. 爭取不控告任何抗爭義士
呢個有幾重要, 相信大家都明, 唔需要解釋
大家要齊上, 齊落!

2. 成立獨立監察警渣O既組織
警渣而家當左自己=法律, 無法無天, 所謂警監會佢地自己人查自己人, 根本唔驚

3. 繼續俾壓力班警渣, 精神攻擊
警渣可以搞到個社會白色恐怖, 人心惶惶
其實正正係表達出佢地其實好驚, 怕左我地
如果繼續佔領, 佢地唔驚, 因為佢地可以暴力清場
佐行動而家化整為零, 我地而家唱詩, 和理非行動, 佢吹我地唔漲, 又唔知我地想搞D 咩
繼續俾壓力班警渣, 就算無行動都遲早攰撚死佢地

4. 要清楚表達俾正苦同市民大眾知道, 人民已經醒覺, WE ARE WATCHING YOU!!!
明白一定有好多香港人覺得收貨, 但唔可以俾件事就咁靜左, 要繼續文宣工作
要繼續施壓, 表達俾全世界知道, 香港人一直望撚住架仆街
只要正苦一亂黎, 就會有人即刻行動
務求達到長遠香港人覺醒

點都好, 聽日見
不徹。不散